緊急!有關信用評分系統!

大家睇完呢條片之後出街留意下有冇呢啲新燈柱!
政府發言不可信，明面話唔會實施，
暗地裏唔知搞咩